沈陣營第二百三十期 - 諾查丹馬沈 - 2019《沽世紀》

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百二十九期 - 我話你知XX一定大鑊!!一定大鑊!!

cfu 保佑\|/

沈門!!!!!! assemble

依家先喺旺角東過緊嚟
頭先182爆晒，過碼頭去灣仔算

lm

師傅出手啦

炮台山

沽爆林鄭777

師父\|/

封左路咁 半個鐘先行得5m

\|/

唔知係邊入好, 照去維園

食緊周月，等緊朋友

頭先喺city

碼頭排到去洲際喎師兄
你應該紅隧轉巴士

睇嚟我又會係太陽落山先john

今日坐底150萬
林鄭又贏
直追朴槿惠

過咗中環

喺皇室堡塞緊

係炮台山都好塞，未去到維園，今次起碼200萬人去遊行

人數咁贏法 應該搶得番啲議席喇掛

仆街港共玩配票玩輸打嬴要玩DQ唔一定追到

今日啲相好震撼

如果今日出黎行既人全部去投票，保皇狗可以返大灣區吔蕉

我樂觀嘅，皇室堡住邊頭先嗌咗句「踢走保皇黨」，都幾多人跟嗌

維園jam左2個鐘仲要上唔到網
去左對面馬會差電+加涼冷氣

太多人係會咁 超曬負荷

多日來證明沈門不是為兩個臭錢之烏合之眾，心感安慰。

馬師道天橋都佔左

WE LOVE HONG KONG

台仔

見到英國王係會展出面

要順勢推到消息功能組別 全面直選

[/quote]要順勢推到取消功能組別 全面直選[/quote]

要佔領議會，一定要佔領功能組別，之前乜都攪唔成就係因為功能組別

佢都遊行

多人到行埋出夏愨道 完全冇人阻止

樣子大師兄

如果黑警出黎阻止死多兩錢重
上哂裝備十幾人圍人一個就識姐
依加出場上百萬人圍鳩佢

逃犯條例通過左，ifc icc鬼佬走哂，恆生指數變左台灣加權指數一樣，無人玩的話，英國黃帝直接受影響，當然要出來啦

有錢佬走哂邊有人比錢佢做fund man

cfu同英國佬會唔會大和解

據說六點半計數暫時有一百九十萬人出嚟遊行

大師兄!

成百幾萬人 邊個敢郁手

解放軍

咁等美軍黎解放香港

老婆call,灣仔離隊

辛苦了

接力

維園派水 有人捐出嚟 啲義工唔想拎走

事不過三啱唔啱香港
如果黎緊一個星期老母唔回應, 仲會唔會黎多次二百萬人, 二百萬人會唔會佔政總同立法會大樓

黑警總部外

7婆出篇文了事

道歉咋 同埋係停止修例

======================
林鄭發新聞稿向市民致歉。

政府發言人作出以下回應：

過去兩個星期日，十分多市民透過遊行表達意見，政府明白市民遊行是出於對香港的關心和熱愛。

對於市民一直以平和、理性方式表達意見，行政長官清楚聽到，並認同這正是香港作為一個文明、自由、開放、多元的社會，一直展現的互相尊重、和而不同的精神。政府重視和珍惜香港這些核心價值。

考慮到社會有強烈不同的意見，政府已停止立法會大會對修訂《逃犯條例》的工作，希望藉此可讓社會盡快回復平靜和避免任何人受到傷害。政府重申並無重啟程序的時間表。

行政長官承認由於政府工作上的不足，令香港社會出現很大的矛盾和紛爭，令很多市民感到失望和痛心，行政長官為此向市民致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大市民服務。

完

2019年6月16日（星期日）
香港時間20時29分

出篇文都要玩咬文嚼字唔肯認錯

其實係唔會再搞，長時間，就算佢話撤回，共匪啲嘢邊可信，呢一刻最緊要放人

睇吓用咩嘢方式逼政府交出暴力警犬，放人兼道歉

原來真致歉, 幾時露出胸部

灣仔地鐵站天橋隊尾 陸續仲有人嚟緊
聽到有人直頭唔知政總喺邊 真係平時唔遊行都出咗嚟

走了，近金鐘根本行唔到

胸部小好看喔

仆街, 係中環又係. 返到屯門間元氣, 都好多黑色衫
真係外國勢力

平胸最正

啱

成篇廢話，冇撤回冇放人，咩叫接受批評加以改進，邊度改咗，呢D叫意見接受 態度照舊，屌佢老母

如果有埋鳩

沈門各位師兄弟好波

拜師父
今日岩岩返黎 咁多位師兄辛苦啦

屌佢啦，成日話會謙卑，睇完尋日記者會，我覺得慈禧都可能比佢謙卑

仲有條人命呢
而家係咪殺左人之後whatsapp 道歉就了事

24.5萬？ 真係毅進制黎喎

剛離開金鐘
今次比上星期多人

多好多

議員實拍質疑公安假扮港警執法 警方否認

唔會喇，估計支共order嚟，以後再搞要支共落order, 唔係唔會有呢個訊息

6.9-6.12 都冇sorry, 軟化係美帝出手之後，原來美帝有幾千億美元資產係香港，點到佢哋亂嚟

支鬼自己冇香港都唔掂，75%冥幣交易喺香港，經由香港投資支境嘅外資70%,加上支共各派系香港利益，習豬都唔敢搞大，要讓步，共匪嚟講好少見

屌佢個柒婆，話向市民致歉，但你錯係邊，有冇改正方法，有冇補救措施，完全一句冇提過，衰過D小學雞，欠交功課都知會被人鬧要補做返，淋病你個扑街就諗住做錯事道咗歉就大曬，唔需要任何代價，擺到自己高高在上咁，一副我都say sorry仲想我點呀嘅嘴臉，我屌你老母

睇有線直播，影緊救護車喳喎，唔知咩事

中

冇人屌犬boss

當年舊圖？第一次見

我都係第一次見，選特狗嗰時嘅

有，喺灣仔公民袋主要街站屌警犬盧

樓王點睇而家膠著狀態? 和理非完全冇用 林奠一日扮冇事一日都冇用
有民意基礎 但暫緩修例衝又出師冇名
搞升級又言之尚早 搞得衰分分鐘流失中間派

感覺需要一d野去令呢200萬香港人由撤回惡法變成爭取民主 全面直選 有民意但又諗唔到可以點搞

政府一定係拖，佢拖咪同佢拖，玩游擊，發展成黃背心咁，政府不勝奇煩就會屈服

睇多幾日有冇停拉人，起訴罪名係乜先，警犬負責告，律政司可以話唔夠料做唔起訴，塔幾件警犬，如果咁其實都收貨，道歉叫做有，停又停咗，佢下唔下台根本冇所謂

如果乜都冇做嘅話先有後續行動

好多人唔會就咁算，有排同佢玩

黃背心玩法的確係減少民意流失既遊行好方法 但始終時間一長總會有班人回歸現實 所以個人覺得有d野一定要襯個勢咁靚做左先

前面有人講道歉條例

出面*

咁冇計架喎，又未啱升級時候

最多係爭取依兩樣嘢：迫佢放人，迫佢交警察出嚟

老老實實如個個星期和理非非+後續衝，都係作用唔大，除非三罷一星期，咁就有威力，其他可以做就係取消中資銀行戶口，等支鬼同雜種反映

師父保佑徒兒安全歸家\|/

多人到仆街民陣話250萬人都唔會質疑

777 , all planned?

又話係地下共產黨? 而家係咪地下共和黨?

但有左道歉條例嘅話, 班義士嘅官司可能都叫有得打

真係聽日就出返黎又多個代表人物

同埋一定好多人去

呢次6.9遊行注意到侵話佢都未見過咁大規模示威，之後就有佩洛茜點柒婆名，跟手推香港人權民主法，如果變成香港64嘅話就係西方國家制裁支共，全部主要西方國家跌錢，佢哋嘅商家佬好容易就支持法案

共匪唔係傻，計過條數好多嘢要靠香港，老實講冇美帝出手，衝完一樣二讀照過，始終係利字當頭，美帝出手快好多

對腳好似唔係我嘅，大遊行其實幾辛苦

佢盤數計到勁準 完美助攻晒勁多個支共睇好重既位比其他人反cup晒 真係陰謀論都唔奇

啱啱上網見到個 IDEA，提名香港人諾貝爾和平獎

美帝+國際傳媒+和理非非+衝+香港獨有金融地位

缺一不可

黃gphone以前咪提名過?

但如果提名嘅係一個群體「香港人」，或者類似形式，唔知啱唔啱佢哋提名規則，成功嘅話都應該有啲睇頭

呢樣要等中共倒台先證明到
但佢完完全全係喺制度入面推翻政權嘅成功者 佢係間碟絕對要入史書

777完美助攻
美國國務卿: 特朗普將與習近平討論香港示威

大佬，佢宜家真係搞大和解架

份獎金100萬美金 可以幫到6.12嘅人

咪比港共吞鳩埋

人數足加黑警, 名正言順
對於支那, 香港死一半都冇所謂

柒婆呢鑊跣到雜種攤攤腰

不如順手申請埋健力士世界紀錄?

印象中申請健力士記錄要佢哋派員睇住先得

不過其實放諸國際，點計都係最多人架啦

辛苦了一眾師兄

咁多video, 全球最多人數示威 - 香港

今次手機上唔到網既情況比上星期嚴重超多

係維園完全上唔到

香港歷史上最多人抗議既領袖
永入史冊

古有趙高滅秦
今有7婆玩共

陰毛論嚟講，今次佢贏撚曬，97年前英犬，97後投共，再做柒娥反碗底，精彩

中聯辦召見人大政協 籲支持林鄭 譚耀宗引述：香港有人被利用作外國勢力棋子

港區全國人大代表以及全國政協委員今早到西環與中聯辦官員會面，譚耀宗會後引述中聯辦官員表示，港澳辦、中聯辦、外交部及駐港特派員公署昨日齊發出聲明，「四份聲明有個關鍵詞，就是中央對於林鄭特首及那個決定是表示尊重、理解及支持」，譚耀宗指中聯辦領導認為這六個字是「字字千金」，而這六個字也充分表明中央對特首的支持，林鄭月娥的尊重、理解及信任，亦充分反映中央是香港的強大後盾，中央堅決維護香港的繁榮、穩定。

譚耀宗又稱，中聯辦亦呼籲港區人大、政協一起支持特首，共同團結度過難關，幫助特區政府依法施政。

全國人大常委譚耀宗、港區全國人大代表葉國謙、陳勇和譚志源、前全國政協常委陳永棋、全國政協常委陳馮富珍等，早上先後到達中聯辦。無綫新聞報道，據了解，中聯辦昨日通知港區全國人大代表及全國政協委員會面。

譚耀宗又引述中聯辦指，修訂《逃犯條例》的初心是非常正確的，是為了堵塞法律漏洞，「但好可惜，包括好多外國的勢力是不斷干預和抹黑」。譚耀宗指中聯辦提供了一個不完全的統計，外國在過去這段日子發表了 67 次聲明，有各種干預，令事情變得十分複雜，特別在目前中美貿易戰期間，「香港方面有一些組織及個人被人利用作為棋子」。

幾十年後拍番套月娥傳

譚耀宗引述中聯辦:暫緩修例有利於三個方面

【文匯網訊】大公文匯全媒體報道：行政長官林鄭月娥昨日(15日)宣布暫緩修訂《逃犯條例》，中聯辦今日約見港區人大代表及全國政協委員，就暫緩修例一事作講解。全國人大常委譚耀宗在會後引述中聯辦指出，暫緩修例有利於日後繼續修訂工作，有利於紓緩社會矛盾，亦有利於揭露反對勢力真實目的並不是反修例，而是反對政府。

幾位港區人大代表及全國政協委員，又引述中聯辦主任王志民表示，修例原意正確，但有外國勢力的不斷干預和抹黑。據不完全統計，外國勢力在港府進行修例工作期間，曾67次發表聲明，各類干預行為令事件變複雜。中聯辦呼籲港人及各組織，不要被外國勢力利用。

(大公文匯全媒體新聞中心供稿)

有時啲嘢
眞係冥冥中有天數

再次多謝各位師兄肯出黎

暫緩係緩兵之計已經自爆左

又係啲中国或成最大然家嘅飛機論

今日好大風，差在未六月飛霜，天有眼的

今日真係幾舒服，上個星期好Q熱 & 焗

有你老母, 利你老母
今次個記你老母真係威力無窮, 求其四隻字就ban 到人地啲廢話

利，利，利佢老母

1. 送子彈比美帝，G20又多樣架生
2. 蔡英文無端端執咗個「香港人血饅頭」，黨內選代表出選總統都贏8%
3. 連續1星期示威，搞到驚消息傳入支境，今日我行緊就有個阿伯同對年青男女講蝗語，睇打扮似支國人，據報真有支國人為試遊行係點，特登飛嚟香港參加

下星期好可能再行

佢下禮拜死不悔改，一定天生異變

有建制派議員當面以粗口怒罵林鄭「X你老味」

行佢老母

林鄭 1000%係晁錯

真係行到7月1

我都有見到 佢地上面人look 唔太識廣東話 load咗陣先明咩係政總

曾獲湯家驊推薦出戰新東直選 麥嘉晉今退出民主思路

公開見到呢幅圖
痴撚線

早知撩吓佢地傾偈 唸少咗

共匪用緊香港權鬥，韓正落深圳，召晒商家佬支共官員柒婆等等匯報，評估風險推定停，最後肯定係推波等雜種決定嘅

大公報咁講咪即係話雜種不敵「外國勢力」唔正確，西環先正確?

近呢一年共匪口交部、黨報、或者其他部門口徑唔統一，相信有啲嘢

林病今次眞係挑動黃河天下反
廣東人咁多親戚喺香港
好易知道眞相
唔係咁易封鎖

韓正好似老江啲人喎

上面依幅圖起碼兩年了

痴鬼線

唔記得以前邊度聽過話，好似主要係江牌控制緊大部份共媒

牧師好癲

上周A股ETF淨流出逾57億元人民幣
06月16日(日) 11:36

內地媒體報道，上周(6月10至14日)滬綜指及深成指分別上漲1.92%及2.62%；超過9成的A股ETF上升，總成交額474.38億元人民幣(下同)，日均成交額此前一周大幅增加16.24億元，結束了連續4周收縮。不過，A股ETF份額總體減少24.31億份，資金淨流出約57.43億元。

－－－－－－

咁咪就係權鬥緊雜種，好簡單我相信佢唔會叫繼續推定停法案，請示雜種，等雜種做決定，佢只係匯報評估後果

推嘅話香港冧檔雜種瀨嘢，唔推擱置咪搵大公報做勢暗示佢投降派，呢輪共匪爭論對美帝係咪做投降派

200萬人乜事都冇係咪得香港先發生

肚餓 走先

今日遊行既試水溫係失敗，話比老共聽仲有200 萬人我地隨時動員倒，牌面已經係槐扇A

岩岩聽直播話有垃圾筒冒煙
即刻有人整熄左
係唔係有人扔煙頭亂鳩黎

你黑警當日攪宗教團體真係未死過

煙頭太多

見到你地講777會唔會係mi6
諗諗下, 中共成日講個啲外國勢力其實係唔係一路都係指桑罵槐咁捉鬼

今日沿路都無乜見到警犬，有一兩次d警犬行過都俾人走住屌
行到警總d人屌得最大聲

佢選個陣已經有啦

屌住走先岩

好靚

Source:

恕在下見識淺陋

侵侵啲gif 係正嘅

話晒佢贏選戰就係靠網絡

Youtube殘體字短片話韓正南下深圳，但呃刁帝，欺君誤君喎。入面鬥到9彩

仲有張jpg 係佢著曬甲嘅皇帝

終於返到屋企

二百萬人，係一個天文數字，如果有二百萬人一齊做一件事，可以唔亂，有秩序，兼冇任何衝突發生
我夠膽講即使係訓練有素既軍隊都做唔到

我成日都屌香港人呢樣嗰樣唔掂，但今日證明，香港人既質素，真係世界前列。一個城市偉大，在於有一大班偉大既人。

呢鑊野，林奠唔係唔撈就搞得掂
習種讚佢志不求易事不避難，又俾佢平排行，係好多市長都冇既厚待。而家跣習種一鑊咁應，成盤中美既棋輸到底褲都除埋。以習種整人既往績，林鄭預備定陷家剷都得啦。

香港小勝, 又可以重溫師父既慈愛了

記住 2019年06月14日 晚上錢錢錢

有勞

大感謝

著數返英國, 公開mi6 嘅身份

【政壇諸事町】林鄭長子確認離開小米 9月赴德讀希臘哲學

[精彩好文]PTT有人解釋點解台灣人一定要撐香港人

覺唔覺台灣香港小英林奠一環扣一環先做到台港友好
回頭一看，兩人外交＋內演說
是但一步差錯腳都冇而家咁台港親兄弟

反送中一役先發覺連登仔咁多猛料 仲有好多覺醒緊 用返支共既招打返佢地
我宣佈 「真建設派」正式成立

沈門出埋晒呢啲人渣
正仆街

其實好耐以前都見過有人提議
人地做埋俾你睇 蛇齋餅糉係有用嘅 分析埋點解
但唔知點解啲人都好有潔癖 結果成個票倉俾哂人任拎

佢話離開沈門明明係我地唔理佢

有勞H巴

見到夏愨龍和任佔有啲驚
似想行返雨傘既劇本長期消耗打輿論戰
如果港人唔醒水停留公式化佔領果啲地方會再一次輸得好唔抵

由鳩佢哋啦！咁撚大個人有自己思考模式，屌佢哋又俾人話搞分化，我有朋友叫班撚樣咪撚再搞連濃牆死都唔撚聽，結果真係有人出事
我唔係想怪啲乜嘢人，不過做嘢之前衡量吓咩做得咩唔做得諗多三四步，對自己係有益嘅，不過都算啦廢撚事又俾人話，係咁。

經過雨傘已經證明佔領係消磨自己，成效仲廢過絕食
真係佔一日ok當聲援三擺，被補義士
參考黃背心定期搞下佢，keep 住道氣仲有效

唔介意既話可以係沈門分享下。 我拋下磚啦 香港人個個都太過識計，唔係呢條野殺到埋身根本唔會同你上街遊行，要佢地承受坐監既risk唔好旨意佢地，但呢班人正正就係對抗政府既根基，所以佢地既存在就係最大既價值 係要有一班肯為香港賭上前途既後生仔同警察對抗先得，唔係要班後生仔做暴徒，而係作為衝擊Legco同埋同警方對峙既中堅力量，如果得班和理非非好快俾人趕走。但香港人最麻煩就係善忘，如果唔一鼓作氣逼住政府根本唔會有任何成效，但政府就係知你呢樣野就用疲兵之計拖垮示威者意志，令佢地不攻自破，所以一定要搞掂呢條法案先。要令到港共改，首先要有一班有對抗意識既民眾，之後要有外國勢力幫佢地，此為借東風，好簡單，中國當香港係白手套，外資何嘗唔係打算係遊走係呢個灰色地帶到搵食，正正係因為咁雙方達成一個好微妙既平衡，俾你用香港洗錢，你俾錢我搵。資產增值相信係大家共同努力既結果，齊齊揾錢。呢條法例一過即係打爛大家飯碗，所以先會有樓王講既內部分裂，一班垃圾奶共狗 最後只能夠等啊侵逼雜種屈服 有錯請指正，沈門高手多，教下我老粗都好

睇出面公海, 鄺議員只係做份內事, 就當佢係盡責四圍走, 已經有打手瘋狂吹奏, 潛移默化做神, 想洗底? 結果又真係好似洗底成功

之前一開始就講左除左不被捕不受傷外, 兄弟爬山各自努力, 為自己而企出黎, 結果一日風向又變返雨革2.0, 遊行數字創新高, 大家又開心打飛機, 好似又唔記得初衷係為左乜

唯一安慰係多左文宣組終於識玩膠打返敵人, 但整體而言, 香港人政治潔癖仲係停留不變, 好難有變化

更唔好講有大多港人都好似陳健波咁, 我好地地你做乜搞我呢呢種思維入血, 唔想知唔想理, 點解要迫我聽; 繼續視而不見做快樂港豬, 唔知道而家安逸係食緊老本得黎

我冇睇咁長遠國際佈局點點點, 只係睇社運風氣仲係咁既話, 未來唔樂觀

我反而咁睇......

以前我地其實好難儲50 萬上街，完左一炮都要儲好耐，反之今次14 日內可以有增無減 已經係好大進步，壞處：之後少過20 萬人行政府都當你9up

其次係民眾對示威手法開始接受重口味，以前佔丶掉都係暴徒，今次even 其實我地有衝有掉，其實唔算大反應，算有進步

最後係香港人開始識玩，識幾時和理非上場，幾時勇武，幾時攬炒

呢個進步算係咁la

致70後

沈振盈：不宜進取 逢高做淡
06月17日(一) 00:03

6月份市況繼續波動，第一個星期仍只是低位反覆徘徊，到了上周初，本來出現反彈，但到了星期三，形勢急轉直下，因「逃犯條例」而帶來的政治衝擊，愈來愈激化，導致市場出現震盪，恒指更一度跌至26,800水平。

由於市場上充斥着多項不明朗因素，從本地到外圍，從政治到基本因素，皆出現利淡因素的發酵，後市走勢實不容樂觀。

若從技術走勢分析，就算短線出現反彈，向上的阻力位也不會很高，大約27,500至27,700區間。而向下的支持位，初步參考26,700，若然下破就會出現較急的跌勢，不排除要下試去年的低位24,540。

若以玄學角度，本周的日子傾向利淡為主，投資者不宜過分進取，反而應該逢高做淡為主。

本周每日的股市走勢預測：
周一(乙酉日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，市況波動。
周二(丙戌日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，大幅下跌。
周三(丁亥日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，先跌後反彈。
周四(戊子日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，反覆靠穩。
周五(己丑日)：天干地支皆屬土，全土之局，市況反覆下跌。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
－－－－－－

G20峰會拆局如下

1. 侵多次出口術，軟硬兼施，睇嚟係想雜種去，我估係大選因素，外交失分

2. 雜種會唔會去成為關鍵，喺威脅下去失威信，反對派可以藉口攻擊，唔去就全面開戰，經濟有前所未有嘅危機，睇完反送中支共處理手法，我賭去見侵，條友知道食草係鳩噏，經濟危機會影響政權穩定

3. 傾唔傾得埋欄問題，我睇法玩舊年延後關稅執行機會高，美帝全面開戰都要準備，而且令美帝國內經濟數據唔理想，可以迫使FED七月減息

自己持倉呢段時間認真研究吓，由其得一注嘅師兄弟，之後升跌估唔到，以自己可以坐住幾多錢貨唔影響自己生活為主，或者需要做對沖動作

好大浪，短炒易被夾爆
上星期咁樣2日抽一千

香港人值得有普選
民智已開

好傷心, 又變返和理非同勇武兩派指罵

重複犯罪

\|/
師父早

想做嘅咪由佢做，睇大多數支持邊面，我就好簡單，家陣唔使佔路之類，返去休息，繼續三罷，全民不合作運動，有支鬼銀行咪取消，集合多啲人去警犬投訴科投訴警犬，搞上聯合國人權委員會好過喇

總之到時呢班佔路佔乜嘅瀨嘢，要錢支援唔使預我，我只支持6.12嘅義士，其他嘅我冇認同

終於覺醒出手

好簡單，
和理非繼續做和理非
勇武繼續做勇武
不指責不割蓆
窮則變各出奇謀

連登只係收集同發放資訊用，上黎係唔會有答案，冇人有答案。

雜種智慧唔高，但呢條友嘅忍功一流嘅，權術有返咁上下，唔係唔會坐到上去，連蛤蟆江都呃到推佢上去

是以賭佢會去，衡權輕重冇理由為面子唔去見侵，傾唔埋拖3個月甚至更多，符合共匪一貫策略以拖待變，侵不停迫FED減息，喺共翡睇法係經濟唔好訊號，拖可以令事情對自己有利

共匪最鍾意和談之類嘅嘢，即係有時間拖，由共匪起家到今日冇變過，佢哋只信拳頭，談判只係策略，一旦自己拳頭大，又會變面，誰大誰惡誰正確一向係共匪奉行法則

東亞撇賬，就知道支鬼經濟出現問題，唔使懷疑，甚至可能導致第一間港資銀行執笠

師傅早晨\|/

閪亞用家表示會搬走係閪亞嘅存款同股票

留名等比人收購

要走，風險極高，檔嘢資本7000億左右，隨時借咗4-5000億送中，有幾多收得返可想而知，支境內細銀行條不良賬達40%，有批一定會執，鄉鎮有2隊武警鎮壓得住擠提嘅市民，佢唔怕做，咁就銷咗條數，應該唔少企業cash flow已經冇咗或大幅降低，利息都還唔起

好彩得恆生渣打

hsbc+恆生

hsbc

巨棍

內銀股風險高

月供倉唔用中銀唔知轉邊間好

同佢講我上面鳩估嘅嘢，錢存去外資銀行

\|/ 裝支香。

我年資淺。請問各位師兄個標題名有咩典故？

可以轉滙豐
滙豐收費:
滙豐只收股息費（每次派息最少收$30）
＋ 存倉費每月$25 （如有收到sms就免埋 月供po都好多巴打收到）
其他手續費全免

如要賣出股票就照平時咁收足哂所有費用
brokerage fee
stamp duty
transaction levy
HKEx trading fee

老實我都唔知 師兄弟話用呢嗰咪用

香港正苦保障銀行存戶50萬嘅，證券15萬，如果少過50萬及證券15萬，理論上冇損失嘅，不過就可能搞一、兩年先回到水咁

少過50萬存款，港共墊底，冇問題

一瞓醒，一睇，咦，咁多生面口嘅？

人血饅頭

呢個標題我諗，呢排太多政治標題。開番個離開政治範圍既。

啱，冇理由成個生活去晒政治，人點都要繼續生活，個人可做嘅做咗/做緊，都要處理吓投資問題，我都成個幾星期冇睇市

咁個標題有無典故？

係羅嘉良既創世紀定係上帝既？

有無人同我一樣個aastocks死鳩左？

聽聞係，但我冇用

致富老闆紅底

香港銀行擠提同倒閉嘅歷史呢喥睇

時間差唔多

公海？

有冇睇到閪亞幾次上榜? 1935年搬金條出大堂先平息到擠提

當年1995 時，有人提起1999有人講過年世界末日。
事源就係中世紀法國詩人諾查丹馬斯寫過一本叫[諸世紀]的詩集，入面其中一句係1999年七月恐怖大王從天而降。
個個都覺得世界末日，當時香港都有一部份信(尤其係錫安教呢飲雙氧水醫Cancer果派)，美國就有一間好轟動的天堂之門的邪教集體自殺。
最後就係1999年七月係咩事都冇。

仲記得果陣吹咩千年蟲吹到好大

1991年我好細過因為擠提陪過大家姐去渣打拎番呢錢。
又令我諗起富貴黃金屋。

柒婆政府邊有面去拎
飯民立法會議員肯去拎就應該掂

又學到野

今晚睇返套北條麻妃以示尊重

同呢張差唔多 但係呢張柒味濃郁好多

最正係呢街頭騙子講到呢千年虫會影響身體呃婆買佢貨Van後面呢野。

由閪亞搬金條銀元出大堂平息擠提，可見黃金仍然係世界硬通貨，走佬、江湖救急必備

師父長年金倉護身，大道理也

傳華為手機海外出貨量急挫達6成 冀增國內市佔率救亡
06月17日(一) 10:15

受累於美國全面封殺中國科技巨企華為，該公司估計其國外智能手機出貨量將大減40%至60%。

外電引述知情人士消息透露，據公司內部估計，今年智能手機銷售量將下跌4,000萬至6,000萬部。單計去年，公司手機總銷量約2.06億部，當中海外市場佔比近半。

為抵銷海外市場下滑影響，傳華為計劃2019年在中國智能手機市場的佔有率提高至約50%。雖然國內市場正在收縮，但公司希望通過投資於營銷、擴大分銷渠道來提振銷售。不過，消息指一些管理層認為該目標太高，將無法實現。

據悉，華為亦檢視推出旗艦機「榮耀20」海外版大屏幕智能手機的銷售計劃。該款手機將於周五(21日)在法國及英國在內的歐洲部分地區開始發售，公司管理層正在觀察發布情況，如果銷售低迷，可能暫停發貨。消息指出，法國已有兩間大型流動營運商表示對「榮耀20」無興趣。

－－－－－－

又回返左

家吓華為、中興及相關上下游產業收縮可能引發深圳樓價危機，失業率高升，唔處理斷供問題波及金融及銀行系統，大印銀紙搞基建頂住先似乎唯一選項

又要香港輸血了

師父又贏
逢高加沽

通過呢幾日嘅事，我先發覺支共靠香港活命，唔怪得之前無時無刻想搞另一個香港出，但我肯定never做到

林鄭料現身親口道歉

老實講，華為之前主力 sell 外國，佢嘅系統只要有 Google 服務，就夠做

但喺大陸冇 Google，所以唔同手機牌子都有大量不同嘅服務、聲控、ai、生態等等，你睇小米、oppo 係好多好貼心嘅app，如果唔係有監控嘅話係會心動

所以華為要sell 內需，只能sell 愛國，佢哋唔會夠其他牌子做嘅，政府出手另計

香港係冇得複製
仲要係一個極權政府，點整都唔會似樣，個思考方向一開始就唔對路

冇用過唔評論，不過HTC以前我用過，都唔差，但點都好，離唔開Android嘅eco system，呢樣好難自己另起爐灶抗衡

喺手機app 方面，大陸雖然係抄，但真係進化得幾好

nowtv 宋立功、田北辰都話依壇嘢係柒婆自己搞，話有一個更深嘅矛盾，就係林鄭推依樣嘢，北京支持，然後宜家瀨嘢，咁之後再有特首推政策，北京仲應唔應該支持？

咪同中共攪高科技野一樣
一味想快
抄個樣抄個框就算
無心機研發
件產品可能可以上市頂得一陣
但大大個弱點露出等俾人攻擊

龍和道、夏愨道重開，和平散去，我覺得係進化咗，其實郁到錢，郁到核心價值，隨時可以叫到過百萬人出返嚟

同意

正如我所講，支鬼企業cash flow出現問題，息冚息都做唔到，呢幾年大力發展送中業務嘅銀行，由其規模細嘅注意

呢一次運動顯示成個population既進步好大, 同五年前真係升左幾個呢
當然亦都係因為少左本土狗o係度搞事

呢單野香港人學識左一件好重要既事: 抗爭係講創意, 唔係齋鬥力, 鬥力唔會有人鬥得過共產黨
越大既機器, 罩門弱點越多, 要靈活咁攻佢既弱點, 無論係香港一個制度系統咁複雜既城市, 或者老共一個咁龐大咁複雜既國家機器, 都係滿身空隙弱點.

而夾縫中生存游刄, 其實就係香港人既看家本領黎. 要好好發揮香港人既靈活, 玩撚到個政府殘

長輩圖攻勢真心攻陷左大量中立人士同親建制人士

黃埔個個屌鼠王芬出賣街坊

升得咁少

今日幾份報紙頭版

仲要急回

邊個做律政司, 都會俾東方追住屌

而家挾住呢個民意, 係時候開始返去議會
第一件事, call特權法查差佬開槍, 迫保皇狗投票
而家要趁全世界注視, 要將把火燒到去所有建制派, 邊個反對就要邊個仆街
然後發動群眾瘋狂打電話email俾所有建制派各級議員, 要求佢地投贊成票, 癱瘓佢地既運作
唔肯查既, 七一見
第二件事, 癱瘓整個議會, 東大嶼, 國歌法, 全面玩野玩到休會
不停call數人頭, 不停規程問題, 大量修訂案, 用得既方法都要用
第三, 繼續游說美國對特區高官制裁, 唔好放過佢地
第四, 全面落區宣傳, 日日播差佬打人既片段, 派傳單, 全港性咁樣開站幫人登記選民. 而家差佬唔會夠膽埋黎搞你, 一搞就俾人圍, 所以一定要趁呢D時候做野.
第五, 一定要招呼警務處, 諗多D唔同方式. 例如發動大量盲毛見差佬就問路, 一見到佢地坐茶餐廳就影相投訴, 發動供應商拒絕供貨俾差館, 例如食材, 文具, 各種補給品. 唔放人, 唔撤控, 就同佢玩到底.

文匯搵到呢張冇乜人既相, 都真係辛苦哂佢地

根據毛澤東講法，支共港共已經陷入香港人民戰爭嘅汪洋大海

有無師兄睇中?

呢張似係想表達示威者佔路阻住D車

正常吖!
以為沈門好似出公海咁，鳩噏有人信

暫時要揸住警察依點做嘢，佢打學生係最令人反感

我阿哥話佢淺藍，9/6 佢冇行，尋日佢都要中途 meet up 一齊行，就係話冇理由過百萬人上街你都唔自己收皮，第二就係話學生暴動打人係講唔過去

男人你又啱

咁嘅面口，我就冇興趣啦

咪搞

無子兄，高呀。

不過我悲觀，對泛民智商抱質疑，極可能成手好牌唔識運用。

根本係事實證明，支共對港嘅管治全面失敗

好簡單, 因為阻人搵食燒春袋

仲有一件事, 其實而家柒婆give in, 背後既訊息好緊要
就係其實係共產黨靠香港, 多過香港靠共產黨
而家係共產黨間接承認左呢件事
無論戰略上, 宣傳上, 都一定要突出呢一點

根本大家齊齊係度搵食咪算，支共硬係要攪意識形態，想全民精神上臣服，多9餘

警察隊員佐級協會稱警員承受壓力 不忍法治被摧毀

警察隊員佐級協會主席林志偉去信所有會員，他表示，香港警察問心無愧，慨嘆很多人瞎了眼，看不到暴徒擲磚使警員血流披面、暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來，卻只看到聲稱手無寸鐵的學生被警察武力驅趕。他表示，警員有怨言，慨嘆鋪天蓋地的謊言，將守護香港的警察抺黑至死，暴徒卻成為英雄，政棍更成為革命先鋒。

他強調，警察不會放棄，壓力使他們更堅強，衝擊使他們更團結，會無怨無悔地維持香港社會的秩序，不忍看到香港法治被徹底摧毀。

林志偉指出，自政府提交立法會審議《逃犯條例》以來，社會上存在重大爭議，衝突事件不斷升溫，自星期三發生暴動事件後，警員承受巨大的壓力，被當街指駡、其他部門工作上不合作、食肆商鋪拒絕招待、自己及家人遭網絡欺凌和恐嚇等。警察成為政府的代表，黙黙承受暴徒的指駡、羞辱、襲擊和無窮無盡的報復。

林志偉指出，香港警察一直堅守政治中立的守則，不論本身的政治信念為何，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務。

他指出，不論警務人員是否支持修法，亦不論是否恢復還是暫緩修例，都不會影響他們站在最前線維持公眾秩序的決心、依法執行職務的信念，要繼續緊守崗位，保衛香港免再受政治的蹂躪。

我覺得難左D
大把廢老廢中成日開口埋口大陸好強大，好有錢，香港無左大陸條水射住，一定食硬屎云云。

要廢老廢中扭轉呢個觀念，好似有點難

@班飯民議員

佢真係想送柒婆同盧偉聰去死

支共怕香港嘅意識形態傳入廣州、深圳呢啲城市，其實話洗腦全部變豬唔啱，係就唔使搞訊息過濾，精心比啲嘢你睇，只不過係怯，冇香港人例如我嘅攬炒精神啫 大家夠膽攬炒佢就冇計可施

識推一定係推自己老頂去死

樓價已經係死症

仇警情緒瀰漫 警員座駕遭磚頭砸窗

武力唔支持。
但無子兄講嘅，盲毛問路、茶餐廳蛇王影相，可行

冧市有無得諗

報紙D料關於醫院個部分唔知真定假
--------------------
（星島日報報道）反修例示威者引發「金鐘暴動」，警方被逼武力驅散，仇警情緒似已瀰漫全城，除有近三百名警員的私隱被公開欺凌，昨晨一名警員停泊在沙田一公屋商場的座駕，疑遭人擲磚頭擊碎車窗，由於該車擋風玻璃貼有「警察體育遊樂會」標誌，不排除狂徒是衝着警隊而來；另有公立醫院醫護人員大罵駐院警員是「狗」，更有警員查問傷者資料時，護士不但拒絕合作，又建議「用鼻索」。

警方於本月十二日在金鐘動用武力平亂，拘捕一批示威者，並將事件定性為「暴動」，令社會引發自一四年佔領行動以來最強烈的仇警情緒，警員成眾矢之的，不但遭網上欺凌辱罵，更有警員座駕被人砸毀。

昨晨約十時，一名保安員巡經沙田禾輋邨商場停車場，發現一輛停泊上址的私家車，右前座車窗被擊毀，遂致電報案，警員到場調查，發現被毀私家車車廂內除滿布玻璃碎，更遺下一塊磚頭，翻查閉路電視片段後，發現一名穿黑衣男子從外擲磚所致，又發現該車擋風玻璃張貼了「PSRC（警察體育遊樂會）」標誌，查問獲悉該車是一名駐守將軍澳警署休班警員的座駕，警方列刑事毀壞案，沙田警區刑事調查隊第七隊接手調查，並追緝涉案人士。

消息稱，由於近日涉及仇警的事件頻生，如有近三百名參與金鐘平亂的警員，被網民「起底」和留言辱罵，昨日再有警員的座駕遭破壞，有警員呼籲同袍，暫時將私人座駕上張貼的「警察體育遊樂會」和「警官會所」等涉及警隊的標誌移除，以免遭人惡意破壞。

另有警員訴苦說，前日傍晚六時許，九龍某公立醫院一名醫生和一名護士，向駐守醫院急症室警崗的警員表示：「你哋唔應該喺呢度，你哋行返出去，因為你哋係狗！」警員詢問為何罵他，兩人一言不發離去。據了解，該名警員受辱下班後，接替其崗位當夜更的警員又遭受侮辱，該警員因一宗被毆打案件，向急症室分流站護士查詢受傷入院人士身處的位置，不料對方拒絕配合，更建議「用鼻索」自行尋找，暗諷警員是狗。

星島

不願面對姐
大陸政府幾時有科水過黎

我點睇都係我地科水上去多
由以前籌款救災到依家工程都係中資做

廢老根本係一班弱智既生物, 只要你識得同佢地溝通
你叫佢信你係耶穌都得
長輩圖反攻其實係一個好好既示例

而家呢之和理非非攪返好件事，我哋香港抗爭得嚟都係有秩序，有素質嘅，阿爺無位可以入到

無兄果然係智囊嚟

放假介紹下好書俾沈門兄弟睇
1. 君王論 (Machiavelli)
2. A Theory of Justice (John Rawls)
3. 思想錄 (Blaise Pascal)

乜水
睇咩書關你事

洗唔洗咁串

無，見太多生面口，出吓聲，以後都唔會覆你哋，無謂嘥氣，係咁。

經過呢幾日嘅事，睇市似乎人心虛怯，逢高減持

之前樓王推薦個本書 Mastering the Market Cycle 個作者有嘢講

Howard Marks：今次個市唔同咗，

冇乜補充就係講呢啲，印銀紙後經濟週期唔明顯，但會貧富懸殊導致上流階級機會減少，到咗breakpoint可能會推倒重來

依個世界冇永續嘅，不停QE 即係要大家長做奴隸，總有反嘅一日

bitcoin 暴升

手機打999定位未必啱 電訊商促提升機站
06月17日(一) 05:00

市民未來致電999緊急熱線求助會自動披露所在地！因應每年有逾一百七十五萬個999電話碼號來自手提電話，但現時電訊商毋須向警方或救援部門提供來電者的位置，或會阻礙爭分奪秒的救援。通訊事務管理局辦公室建議，所有電訊商應向相關部門提供999來電者的位置資料，以加快搜援行動。通訊業聯會認同該項政策方向，惟擔心客戶的位置準確度受制於機站所在地，並非每區也有機站，跨區機站會誤導求救者位置便會適得其反，要求通訊辦先搞好機站設施，定出標準讓業界有時間適應及通知客戶。

現時本港除香港電訊家居電話，其他提供固網或無線電話服務的電訊商，毋須提供用戶致電999向警方或緊急救援部門位置資料。不過，根據通訊辦轄下電訊規管事務諮詢委員會新文件顯示，手提電話普及，去年有約二百一十九萬個致電999的電話，無線及家居電話比例是八比二，比例趨勢會持續上升，即警方或救援部門更難掌握來電者的所在位置。

通訊辦指出，市民在某些情況致電999或無法準備說出所在地，如市民身處深山野嶺遇險或不知何地，而部分致電999人士如未成年、年老、精神不佳或嚴重病患者，均有機會無法講出所在地，救援的工作是刻不容緩，如能讓救援部門盡快掌握來電者位置，會有效加快救援，故建議各電訊商日後須向警方或救援部門提供致電999熱線的位置資料。

全港電訊商均是會員的香港通訊業聯會主席劉貴顯指，認同通訊辦向緊急部門提供來電者位置的方向，因救人如救火，不能一刻遲緩。不過，業界唯一憂慮提供客戶位置資料的準確度，舉一個極端例子，指市民如在灣仔海旁手機致電999，其位置或不會顯示灣仔，而是對岸的尖東海旁，原因是該處的無線電話機站是設在尖東，「咁就麻煩啦，如果救護人員信咗個位置去錯地方，咁我啲會員咪要負好大責任。」

劉貴顯又指，除機站地點衍生誤傳位置資料問題，電訊商要向客戶發出更改服務條款通知，或涉及半年以上，「條款改咗就要話畀個客知，可能真係有人拒絕，呢樣我哋都無辦法，但一定要做。」他又認為，明年推出的5G服務將是一個契機，原因是5G網絡需要數以萬計的機站支援，屆時便能更準確提供用戶的位置，希望通訊辦給予業界一定時間作準備，定出清晰位置準確度準則，例如來電者的位置為五十至三百米的範圍，以免電訊商誤墮法網。

999定位冇乜需要，整返好郊野公園啲求助電話先係正道

唔知仲會唔會有終極一夾先會再上，黎緊關期貨應該升到啪啪聲

無巴出去開po，推到泛民見到

宜家公海主要討論行動升級，

但有啲嘢係要靠建制內嘅人做

走資工具

話說，林鄭佢咁樣搞一搞，會唔會香港信貸評級又降個細 grade

應該唔會，唔會單一事件影響，而且冇立法

會唔會考慮spread out出去，都幾okay

我要俾泛民知的話, 我有自己既管道, 放心

cfu又中

成個星期正中了

唔熟法律, 出面講民陣針對伍律師個聲明其實係點解

特權法查黑警個條我都有諗過下 等我去公海開個Po先

無巴好波

無間道I 黃秋生： 累阿琛哥今晚唔見左幾千蚊

家純

【大師睇市】恒指要再試低位！
06月17日(一) 12:39

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，香港政府暫緩修訂《逃犯條例》，恒指周一(17日)借勢反彈，但長遠跌勢難扭轉，因仍受其他負面因素拖累，例如中美貿易戰及香港經濟下行等。

大師指出，投資者暫勿「多心」，若有淡倉底可保留，但不宜撈貨博反彈。大市要下試多一、兩次低位，回調至26,700點樓下，才有機會出現似樣一點的反彈。

─ ─ ─ ─ ─ ─

琴日行都好撚多正女

師傅

有支持？

一個壞咗既鐘一日都會準兩次既

係咪要入師父group先可以日日有午姦？

吓，cfu 宜家窮到要開收費炒股group 呀？

內堂

自貶身價去圖爺level

真係有開咩

開咗好耐，有冇師兄弟入咗group？

係咪買包煙俾佢就可以入 group

Cc台既儍鳩冇得救

［請廣傳］立即回應四項訴求，否則七一攻入禮賓府，成立新政府！

睇埋哩個post

晨咁早發左個夢，巴打幫手解下

今日 cfu 唔上策略王，佢又退隱了

講講下D人自然麻木架啦
班友日鳩UP夜鳩UP, 知唔知好快變助攻

係就好，好想得到師父真傳

無腦嘅太多，救得幾多個?
係師傅先咁慈悲
師傅呀，幾時出返午間呀

賊船班撚屌正仆街，搵鳩我師傅

講到應該要諾貝爾提名添。
又上頭，佢地當係100年復活節起義佔領郵局。

師傅有一般股評人無既良心，股壇清泉點可以就咁消失架

今日性交少到
早啲訓好過

港女低位收
師父逢高加沽又贏

師父百發百中

醫管局單野又係痴撚線

一波未平 一波又起
玩撚死港共政府

林鄭一步一步衝擊緊政府架構

唔洗華為都有後門

加多樣日日落區播建制議員,佢地先排既反自由反人類言論, 做成長輩圖長輩片廣傳, 務求做到佢地失去議席, 在議會層面LOCK死今次小勝既果實

重想加多樣 (難度比較高, 好容易走歪)
七, 結集一張自由閪舖頭LIST, 表揚有為今次出過面出過力既舖頭同生意. 鼓勵自由閪行遠尐都去幫襯.

哩一點其實我係想INTEGRATE自由閪經濟元素落到議會議政上, 令弱勢政府提出既政策, 要包含自由閪元素先至過到, 為自由閪活動爭取資源同空間. 咁長遠睇係好重要(好似係), 但係我未諗到具體既橋.

我係希望做到在議會帶起向自由閪傾斜既經濟政策, 藉以對抗蛇齊餅經濟, 令雙方資源不平衡既情況能夠改善.

夜

唉 希望老美郁關係法唔係拎嚟講數 係真係做撚死香港
氣數已盡 唔好吊命喇 同中共攬炒先可以置諸死地而後生

幾千億過萬億美金資產AT STAKE (雖然我無份), 要真係好癲先會反台

今晚夜可以 到凌晨三點

可以性交到3點就話姐
成交到3點

外面嘈到傻，成也學生，敗也學生

諗住俾你起身屙夜尿時都可以開一張，幾貼心

可能佢已經望真咗

後面嗰兩個唔要。其他燈暗啲ok

我屌哂你地唔洗爭

泛民真係本性不改，賤過狗

仆街 中伏

逃犯條例：今日不現身 林鄭明日行會前才親口道歉
06月17日(一) 18:54

港府暫緩修訂《逃犯條例》後，今日(17日)仍有大批示威者於特首辦門外聚集，要求與林鄭月娥對話，而一直有傳林鄭會於日內會見傳媒時親口向公眾致歉，但至傍晚仍未見人。據悉，她要到明日(18日)召開行政會議前，才會向市民致歉。

此外，林鄭今日於禮賓府內與不同團體代表會面，包括學界及宗教界等，並已親自向他們就政府工作做得不足表示歉意。

屌你不嬲盲嘅

要驗眼

閪住面道歉 星日又200萬

望都望佢助攻 不如搵麵仔燈一燈佢

盧犬出黎助攻先

好似助攻左

唔想輸俾陳醫生，聰聰處長要黎一個靚助攻

到底林鄭call哂啲人入房個場景係咪希特拉cut唔到有線咁

盧sir學師父搬龍門。
話事件唔係暴動暴亂，只係極少數人做嘅行為先係暴動暴亂；一般人無暴動暴亂唔使驚喎。

學埋師父D且戰且走、輸撚哂就改口風靠邊站

唔係轉軚有誠意道歉同撤控真係龜縮好過
出黎講嘢咪引起民憤

似
手震除眼鏡

撚屌不用分那麼細

屌
有聲有畫

條撚已經好細仲點分，唔通要學師父食完一半又一半，永遠都有袋底牛食

盧sir割蓆好撚核突 官喎

無帶身份證就係暴動暴徒，會被射150粒催淚彈。嘩

走淨幾個，然後大叫
屌你班自由閪！

佢哋見到鬼

有無原片同加字幕嘅網站提供，謝

仲有「年年考第一」「全部人都係廢話」

睇黎下次遊行可以直接圍警總

屌你十一點到ha割蓆

HA見警犬果球助攻唔夠靚
11點再交返個波比警犬黎多獲

羅馬里奧交畀白必圖，白必圖憑住個人技術連過兩關，一射入網啊！

真係好鬼肉酸

鬼佬當你撒就得

都係驚g20 同 關係法

其實我覺得喺g20到舉牌要求各國制裁香港呢招有得唸

岩 至少要推丁確保人權法出到 如果習種肯跪關係法未必搞住

1212

聽日到777 割了

無啦啦有個fd 同我講今日割五城, 明日割十城

咪咁開心住，睇定啲先!

然後也未得安寢

冇開心, 純粹覺得真係好on9
btw條友戴住個章係咪利記

Ha唔敢認

我覺得香港好手火荒誕

腐敗

陳沛然醫生記者會（FULL）
20190617
爆醫管局POLICE STATE系統。
Big brother is watching you

劣幣驅逐良幣

陽光房產引入共享工作室 翻新上環寶恒商業中心 回報料逾13%

陽光房地產（00435）旗下上環寶恒商業中心翻新後，將於9月改名為Strand 50，並於上月尾宣布與本地共享工作室經營者theDesk合作，於該址低層1至7樓開設面積2.9萬平方呎的共享工作空間，提供私人辦公室、固定辦公桌、流動辦公桌及活動場地，預計12月下旬啟用。陽光房地產資產管理總監黃志明表示，租予共享工作室經營者，租金會較一般租戶高，相信整幢物業的租金回報一定會上升。

部分樓面租予theDesk

黃志明透露，theDesk的租約期為5年以上，合約期中段會檢視租金。Strand 50樓高28層，以翻新地下至第7層投資額5000萬元計，目標回報率有約13%至15%，回本期約6年，並會與theDesk合作開放部分空間及設施予其他租戶使用，希望所產生的協同效應，可帶動8樓以上的租金增長及租務需求，而旗下文咸東街135商業中心、永樂街235商業中心及雲山大廈的租戶也能受惠於額外增值服務。

互相介紹客戶 協同效應大

談及管理共享工作空間租戶與一般寫字樓租戶有何分別，黃志明稱，出租予一般租客時毋須特別去打理，而與theDesk的合作則讓雙方的關係更為緊密，當有客戶來物色辦公室，若合適的會介紹予theDesk；相反，theDesk若有大型及需要穩定辦公室的客戶而未能接收，也會介紹予陽光房地產，雙方有明顯協同。

全港共享工作間合共約200萬平方呎，佔整體寫字樓樓面不足3%。黃志明認為，儘管共享工作間供應在增加，但不乏市場需求，惟假如共享工作間只出租予經營狀況不穩定的初創公司會「大件事」，故經營者也有吸納大公司客戶；現時大公司租用共享工作間予項目團隊使用的需求不少，對經營者而言安全程度也較高。他又指出，目前全港約有100家共享工作室經營者，當中良莠不齊，相信將會出現行業整合。

計及Strand 50，theDesk於香港開設5個及於上海開設1個共享工作空間。黃志明透露，最初物色共享工作室經營者租戶，曾與數間包括香港及內地在內的經營者洽商，最終選中了理念相近的theDesk。若雙方合作成功，期望可把同類經營模式複製至其他物業，相信可改善租務服務，不與時代脫節，以新合作模式做到傳統租約接不到的生意。

四叔退休無礙業務方向

恒基地產（00012）創辦人李兆基（四叔）交棒後已退下火線，黃志明說，大股東一向不太參與陽光房地產的運作，陽光房地產有獨立董事局，不認為四叔交棒後會有變化及影響其目標方向，惟預期恒地兩位聯席主席李家傑及李家誠將會帶來創新風氣。

葉劉：暴動與否不是由警務處長定性，要諮詢律政司意見

從來告唔告律政司話事，冇警犬嘅事，負責落口供係咁大把

只係葉劉話冇所謂「定性」暴動依回事，而係法庭先可以判決係咪暴動

而公安條例下，按佢所寫嘅解讀，有一個判咗暴動罪成嘅話，其他同場集結嘅人嘅都自動變成參與暴動

所以嚟緊立法會選舉係「公安條例之爭」

攻呀攻 快搶攻
射呀射 射它吧
扭得好 踢得鬼馬
可稱霸只有他
----
成班射波射到呢

中美貿戰若升溫 大摩料儲局利率降至近零

摩根士丹利認為，如果中美兩國貿易爭拗惡化，導致美國經濟陷入衰退，聯儲局可能要在明年春天把聯邦基金利率降至接近零。

大摩分析團隊在該份名為《G20之後》(Beyond the G20)的研究報告內指出，如果真的出現上述情況，標準普爾500指數將可能跌至2400點，即較現時水平低500點或17%，而美國10年期債券孳息率今年較後時間可能降至1.75%，較現時低33基點。

微軟復售華為電腦 提供軟件更新

微軟公布，將於公司網站恢復銷售華為個人電腦，但只限於清理庫存，並且承諾繼續為華為產品提供軟件更新。此舉似乎意味美國企業在商務部禁制向華為供應零部件的問題上，有寬鬆處理的情況。

律政司認為睇完口供認為唔足以告暴動，可以唔告或告其他罪名，其實好點檔嘅，我估律政司唔敢告暴動嘅，驚後面陸續示威

呢條肥婆鄭唔識法律精神嘅，只會睇風頭火勢

大波冇腦

U.S. to send 1,000 additional troops to the Middle East

DUBAI/WASHINGTON (Reuters) - Acting U.S. Defense Secretary Patrick Shanahan announced on Monday the deployment of about 1,000 more troops to the Middle East for what he said were “defensive purposes,” citing concerns about a threat from Iran.

“The recent Iranian attacks validate the reliable, credible intelligence we have received on hostile behavior by Iranian forces and their proxy groups that threaten United States personnel and interests across the region,” Shanahan said in a statement.

Reuters first reported plans to send U.S. additional troops to the Middle East earlier on Monday.

Fears of a confrontation between Iran and the United States have mounted since last Thursday when two oil tankers were attacked, more than a year after President Donald Trump announced Washington was withdrawing from a 2015 nuclear deal.

Iran said on Monday it would soon breach limits on how much enriched uranium it can stockpile under the deal, which a White House National Security Council spokesman said amounted to “nuclear blackmail.”
The 2015 accord, which Iran and the other signatories have maintained following Trump’s decision, caps Iran’s stock of low-enriched uranium at 300 kg enriched to 3.67 percent.

共狗開始等錢使

好唔掂

啱曬侵侵，佢一路都話要推低美元，減美中貿赤，雜種幫手減美債做嘢

區諾軒提特權法調查警方濫權

等睇投反對, 棄權, 缺席名單

唔洗等啦
抄保狗黨名單上去就得

泛民都可以有人突然失蹤

唔睇好共享工作間，好ge寫字樓越做越貴，因為大公司聚埋一齊，你係蓮卡佛會唔會想隔離係日本城？相反劏場越做越差同樣道理

等睇葉瘤點投，建制係咪全部歸隊

特登畫條下影?

唔一樣,商場要顧客行得舒服，有檔次，寫字樓唔係需要賣嘢參觀，租金主要考慮因素之一，其次係派頭，會議室其實唔經常用，由其細公司，共用會議室可以慳皮，兼且唔使打掃，煲水阿支阿咗，喺商業大廈，設施點都好過租工廠大廈做office，我覺得有得做，出年業績咪睇吓啱唔啱

282 半個月升左2倍

人心虛怯，持觀望態度，大市有排磨

認同樓王

成日覺得見底

唔上唔落
唔知等乜

豬20

技術上係應該有一波反彈，不過呢兩星期嘅送中條例嚇怕好多人，要等回復平靜哂先入市，順便等G20會後情況

好撚核突

堅不下台 傳林鄭月娥躲在廁所狂哭…

開公司嗰陣有睇過 the desk係開放式 我最唔鍾意呢啲 講個電話都俾人聽到哂
一間房有枱嘅地方係private 其他所有嘢出面share 以我見呢個先係比較主流嘅模式

同埋開得start up最concern嘅好多時唔係個空間 係其他service
最基本租房+秘書服務+轉介銀行開戶呢啲一條龍做哂 入去租嘅人淨係需要做好佢創業嘅idea 咁先有市場
呢啲the desk唔見有

同埋如果冇房 申請商業戶口 銀行又會好多geegut

the desk有少少慨念上錯咗 與其話「工作間」 更貼近嘅講法只係圖書館自修室
當然實際使用同後期有冇其他改革我就唔清楚 但牌面係唔太吸引到start up

Location都有輸蝕 港島區 貴得嚟又唔係行行都啱

入廁格自縊啦

比條lan線佢

渣ga

鏟sir

信報 英眼狙擊: 解困非朝夕之事 單買港股屬不智

星期日傍晚筆者到了會展出席講座，現場觀眾數目竟然過百，說明氛圍再差，亦總會有班人熱中於投資。難得有捧場客，講得特別起勁，希望他們滿意，沒有失望而回。可是，社交媒體上的回應所見，不少人認為現時不應該再教人投資，股災、樓災將至。這班人真正的心意是發災難財，低位買入，然後神奇地市道恢復，從此解決一生人的財務問題。這個如意算盤恐怕永遠打不響，假如出現樓災、股災，肯定是利豐（00494）、思捷（00330）式一沉不起，屆時買唔買根本無所謂，因為根本無得升。

近期局勢是一個覺醒，假如個人福祉要與特首表現掛鈎的話，那麼就真的很絕望。工作、身家性命財產全部放在香港，風險只會愈來愈高，今次僥幸未有出現大舉破壞價值的現象，難保下次不會，風險已經浮現，還是維持原狀，不聞不問，5至10年之後，牽涉的注碼將更大，不幸出事就更難翻身。

普羅市民欠缺資產配置的概念，追求鋪鋪贏，於是投資舉步維艱，無法踏出第一步，又或者遇上一兩個挫折就卻步，知難而退，不敢迎難而上。可是不肯嘗試，從失敗中累積經驗，就永遠不會成功，最終將幸福押注香港，非常冒險。

要解決一個困局，往往並非一朝一夕。以筆者為例，早於2012年便逐漸加大在海外市場的投資比重，到今時今日，才有條件不必擔心港股的表現。最初在海外市場操作，絕對不是一帆風順，2014年long short失利，更是整個操盤生涯中最大污點，以相對表現計是從來未試過的差勁。

如果當時放棄，便會一世與一般中港基金無異，沒有今時今日的彈性。由於聯繫滙率的關係，港元利率是有波動的風險。另一方面，過去10年走勢證明，香港上市公司包括中資股在內，整體表現是不及海外，可能是迷戀磚頭的文化，受制於重資產模式，增長速度不快，亦可能是內地帶有計劃經濟的政策特色所致。港股本來就不夠勁，把雞蛋放在這一籃子裏是相當不智的。

豐盛金融資產管理董事

（編者按：黃國英最新著作《英眼狙擊──迎風破浪》現已發售）

以為佢去遊行，原來賺外快

佢用資產配置行動

【ＦＯＣＵＳ】大阪Ｇ２０峰會倒數１０日，儘管侵侵一時「不出席即加關稅」、一時「出不出席都沒有關係」的大放煙幕，但習特仍大概率終將一會。就在周一（１７日）晚，央視稱習近平將於周四（２０日）起訪問北韓，「推動半島問題政治解決進程」；加上中國４月續減持美國國債至２０１７年４月以來最低水平，都令人揣測北京正暗地為「習特會」增加槓桿。

＊冀推動半島問題解決進程新進展＊

今年為中朝建交７０周年，中國最高領導人時隔１４年後再次訪問北韓，順理成章又耐人尋味。去年曾帶隊中央芭蕾舞團到訪平壤的中聯部部長宋濤周一於吹風會透露，習近平與金正恩將就半島形勢進一步交換意見，推動半島問題政治解決進程取得新進展。
位於首爾、有逾百年歷史的梨花女子大學教授Ｌｅｉｆ－ＥｒｉｃＥａｓｌｅｙ就指，如果習近平能夠利用今次出訪，爭取到恩恩作出新的無核化承諾，將可能給中美及平壤首爾之間的外交活動打開局面。
而約翰．霍普金斯大學駐首爾研究員ＤａｒｃｉｅＤｒａｕｄｔ則稱，習近平到訪標誌著北韓的「大轉身」，從華盛頓的視角看，平壤和北京走得愈近，侵侵未來就愈難對恩恩施展獨特的一對一「個性政治」。
事實上，北韓一直是中美難得的共同關注，就在上月４日，平壤進行１８個月以來首次恢復飛彈試射，「打臉」一直將恢復半島局勢平靜為一大政績的侵侵。若習近平北韓之行能讓侵侵相信，北京對平壤的影響力能夠推動半島無核化進程，從而令北韓不再成為區域的不穩定因素，勢增習特會槓桿。

＊若單月減持突增，足掀美股動盪＊

除了「北韓牌」，中國連續兩個月減持美債亦正引起愈來愈多的關注。據美國財政部公布，中國４月減持了７５億美元美債，持有量降至１﹒１１萬億美元的兩年最低。
儘管「拋售美債」仍被主流意見相信僅是北京「最後的武器」，但若觀察中國、俄羅斯合計持有的美債數量已降至２０１０年６月以來最低，而兩國的黃金儲備總量則自去年９月以來節節攀升；除了中國，美債前十大持有者另有其餘８家都錄減持，外國持有者４月總計減持美債達４０１億美元。
較早前，美國財政部並公布，５月預算赤字錄按年大增４１％至２０８０億美元，令聯邦財政預算赤字進一步逼近１萬億美元的紀錄新高。
即使北京現時難如同俄羅斯一樣持續大幅拋售美債，但其只要令交易員懷疑，中國隨時可以大幅提高月度減持額，都足以迅速溢出對美債和美元資產價值擔憂，並導致美國甚至全球金融市場動盪。
北京的「北韓」、「美債」兩大槓桿能否於下周Ｇ２０顯效，侵侵會否真的如商務部長羅斯所指，「非常樂意（ｐｅｒｆｅｃｔｌｙｈａｐｐｙ）對中國加徵更多關稅」，料快揭曉。
（經濟通通訊社俞瑾）

人哋遊行佢就開Talk,仲要過百人去，好撚扑街

Companies plead with Trump against new China tariffs

Hundreds of representatives of companies and trade groups are warning President Donald Trump that carrying out his plan to impose tariffs on $300 billion more in Chinese imports will hurt consumers’ pocketbooks, hamper business growth and fail to achieve the president’s objectives.

“It’ll be the straw that breaks the camel‘s back for a lot of our companies," said Karen Giberson, president and CEO of the Accessories Council, an industry group whose members include fashion designers, jewelry importers and the upscale retailer Bloomingdale's.

The howls of opposition coming from retailers like Best Buy, streaming box company Roku, child-products company Baby Trend and other big and small businesses weakens Trump’s hand as he prepares for a possible showdown with Chinese President Xi Jinping at the G-20 leaders meeting in Osaka, Japan on June 28-29.

More than 300 witnesses are expected to testify over the next seven days, with representatives from sectors that include semiconductors, energy, plumbing, software, home appliances, sports equipment, boat manufacturing, chemical firms, pet supplies, bicycles and fireworks.

Mark Schneider, CEO of the clothing line Kenneth Cole Productions, told administration officials at a hearing in Washington that he has tried finding alternative sources of supply, such as Mexico, for the company's shoes and other products. But Trump's unpredictable trade policy — such as a recent threat to slap tariffs on Mexico over migration issues — has made it hard to know where to make sourcing decisions.

“I started looking in Mexico, but I got scared off,” Schneider said Monday. “Some sort of stability with this type of discussion would be really helpful. There’s no preparation for anything.“

Businesses have also tried to lobby members of Congress and the administration directly against the imposition of more duties. Their best hope is to persuade U.S. Trade Representative Robert Lighthizer to leave their industries’ items off the broad list of products that will face duties of up to 25 percent.

If that fails, they could still have the chance to petition Lighthizer's office for a one-year exclusion from the duties. But companies complain that process is already slow and cumbersome.

Apple Inc., one of the biggest importers from China, did not ask to testify in person, but is expected to file comments before the deadline closes on Monday. Apple CEO Tim Cook met with Trump last week at the White House and has publicly warned that tariffs on cellphones and other electronics from China would hurt the United States.

正一冚家產嚟

人各有志，我唔覺得有咩問題嘅

不過就估錯咗

咪撚信一日唔出嚟跪出嚟辭職繼續

佢仲衰過D唔表態嘅基金佬，明知個日係遊行仲開Talk,唔識避忌下轉第二日，如果香港人個個學佢咁，晨早俾人送咗終，大是大非都唔識分

師父同英國王沒有大和解機會

【移交逃犯】立法會黃色警示將於今天下午２時解除

以更佳效果檢視 >

《經濟通通訊社１８日專訊》立法會行政管理委員會宣布，由今天下午２時起解除黃色警示。屆時所有相關特別措施亦會取消，立法會綜合大樓將逐步恢復正常運作。（ｃｗ）（ｚｚ）

又話落台 而家又收返

師父:
我一股不留跑贏英國王十九幾條街
英國王叫人訓身買股係無撚品
英國王人云亦云係離撚譜
英國王叫自己大師係自撚大

呢條on9又沖出黎想7咩
咁多問題仲叫所謂大人on99訓話細路而唔係去解決問題?
究竟知唔知衰乜 民眾反緊咩

中箭乜料...痴左線搞連登

gphone

佢點樣搞連登

gphone佢好似係台灣蘋果叫人上多啲連登, 37就係facebook 話叫多啲人認識連登

cc台？

邀請外國勢力入侵連登

呢個羅37黎
但明顯今個月幾次行動順利都係因為夠分散先冇比黑警冚檔
佢地就想集返所有人, 唔知想搶大台定係方便出賣

離曬地啦條友
本嚟覺得佢肯認睇錯市都幾好
而家

邀請打手全面進場

屍永清覺得成球架Benz 擺喺街block路嘅買唔起樓

誠哥又贏！和黃中國醫藥科技傳推遲上市 「抗議活動是投資者不安原因之一」

醒水既都知經濟轉差同中港短中期冇運行
有時真係想撐下師父
d人壞消息當好消息炒可以炒到幾時
頂唔住爆果陣真係會恐怖過海嘯 應該會挑戰大蕭條

果幾架野加埋可能買到個細單位

林鄭一講開記招個市又升。
林鄭佢買左幾多大期？

成二百萬架

中銀香港成轉按「一哥」 滙豐市佔率下跌
06月18日(二) 12:59

市場二手交投急彈推動轉按數據，據中原研究部數據顯示，今年5月銀行轉按共錄2,448宗登記，按月增加13%。中銀香港(02388)更超前滙豐銀行成轉按「一哥」，月內共錄634宗登記，市佔率升0.8個百分點至25.9%。

排第二的滙豐銀行市佔率按月跌1個百分點至25.1%，為跌幅最大的銀行；其後為恒生銀行(00011)及渣打銀行，市佔率分別為14.9%及9.1%。事實上，上述四大銀行的市佔率已高達75%，可見按揭市場長期由大型銀行包辦。

中原按揭董事總經理王美鳳表示，未來貿易戰不確定性增加、居屋申請涷結中小型物業市場購買力等因素，或會阻礙樓市升勢，料交投減少影響按市的數字將於稍後反映。

－－－－－－

樓爆既話中銀會真滯堤!?

個市cls

誠哥好賤
講埋出口

成交少到呢

谷左度氣好耐
有機會大巴車落去

即係有機會fing黎fing去?

牛三

大四佬!

留名勁假又兩百

撤回！香港人贏！

cfu @策略王

今次大鑊過海嘯眞係唔出奇
海嘯冇樓爆冇大量失業
qe可能就好似開大個暖氣
然後同自己講冇冬天一樣

師父又被夾JJ

師傅\|/

樓寶仲未有通告開股東大會日期，不過披露咗最新投資項目情況

g class最少兩球喎

證明我地未夠團結

下個星期繼續

維尼真係好撚柒 搞串哂斷自己後路

有無人對熟女情有獨鍾

#692開始

係咪專登揀呢隻色嚟俾人key圖

同行顏色

終於有個記者有人性, 第一個問題係提死左人

成個垃圾記者會，冇樣嘢回應到

記你老母

遇到公墓員中最難應付
賴皮OLD SEAFOOD

啲中文記者得問記你老母果個有啲用, 其他個啲用字都好廢

個記者會
唔落台
唔道歉
唔釋放
唔撤回

好勝心強嘅女人真係....

嫌200萬人唔夠多？

最廢係問佢有冇喊，真心on9

喂呀 咁夏慤道不如改做行人專用區啦

DLLM柒娥你好撚嘢，我以為我師傅面皮好撚厚，原來你厚佢一百倍，長知識!!!

公墓員最高境界

其實林鄭係咪拖緊時間等侵侵喺G20出大絕

立場問得幾好
一黎就講烈士 然後d問題都唔轉彎 直接開門見山
其他果d就全部廢

整
真你老母 誠你老母 貼晒全香港
雖然佢面皮厚到都唔會羞恥

到監警會

攞我地偉大嘅師父同柒娥比黎

[又有記者會] 監警會接受記者提問

成班足球隊踢波, 90分鐘未完場

等 g20刁習冇大事發生, 就出招

下下助攻等習種G20比侵侵撚狗 用心良苦

印象師父年頭求左支籤
話2019係捱過年頭, 近年尾會慢慢轉好

醉曖和平
係咪隔離啲手足嚟

會你老母

等我屌醒佢

假ac

19 話比啲初次上街抖一抖

NOW: 憤怒政治難持續 皆因怒火無轉化行動

連now 都忍唔住講出心底話, 對住個咁無恥既政權, 仲妄想跪安恩賜簡直笑死人

姜太公釣魚

如果佢係幫自己求又冇錯喎

侵侵又玩電話

夾淡

升4百幾點呀

一個電話就夾到hihi

議息唔理減唔減息都照夾上，造市造到咁

扯多次旗就破頂

On9 我阿婆都知侵侵G20見習總啦
唔係理由既理由標普升30點

大戶借勢炒高散貨

屌 成個禮拜冇睇過市發覺唔係好跟到

一條TWEET 400點, 道指都係咁
究竟係全球市場風吹殘燭, 定係周期如此
boom bust cycle 尾聲

炒減息，炒 G20 Deal，股票狂升，但美債 yield rates 仍然跌

入哂貨，今次唔升就仆街

一陣trump入好淡倉又突然180度見/傾唔成加關稅

即係跌得？

好撚驚

我都重貨
驚就兩份啦

美股我諗夾到結算機會都幾大

季結定月結？今個星期季結喎

不過我係正股，重注四叔地產，1113 同樓寶，唔升就賣蘿柚都唔掂

好耐未見夜期扯到食過期偉哥咁

有少少牛三feel

問你點炒？

G20最後煙花

一見到條推即call應該食到300點！！！

面神出手，j都夾斷

其實會唔會係香港上左談判桌
所以習帝先肯傾?...

麵神出左po唔知救到幾多

Facebook出加密貨幣
Too long 唔想 read

係啊
所以咪夾到上天花板

呢隻老大哥COIN 黎, 要FULL KYC俾佢 access

上個禮拜都無撚郁過

等埋我地示威完先 良心大莊

以後死人冧樓買call就得

做淡既朋友應該想攞野隊佢

五人の暴動改圖集

今次輸大鑊，應該又可以退隱一排了

巴打保重，可以試下玩etf，風險比較可控。

陶傑 Channel
June 17

幾點感思
香港的「六月和平起義」，舉世矚目，對一個頑固而低智商的政府，以點數完勝。初步歸納，綜觀達成以下各點：

1，香港學生年輕人和平民，道義品格崇高，勇氣迫人。
反之以治港政務官為首的「中環精英」，一個連「八達通」也不會用的首領與現實世界脫節、傲慢自大而無知。其臣僕則在沉船時各自遺棄特首，爭奪救生船逃命——這些所謂精英，擁有專業和高等教育學位，住豪宅、居高位、享用冷氣辦公室、進出米之蓮高級食肆、放假帶子女看北極光觀看東非動物大遷徙，坐享殖民地時代本錢利益，寄生於香港平民血汗脂膏。此事向全球顯示，一個沒有公正民選制度的香港的結構積弊：嚴重缺乏社會基本公義，香港人勇氣越崇高，「中環精英」社會人格益顕卑劣。

2，「六月起義」令香港人社會責任感進一步覺醒，政治成熟，這次全不提港獨、不講「自決」，不事虛幻，只要生存，不為政制民主改革、更無關23條，只捍衛最低的底線，議題單一，焦點清楚，決心強烈，不分左右，團結一致。

3，既然如此，則應珍惜成果，勿再進一步衝動包圍政總或立法會，回氣思考，如何以此良勢，短期之內，全力為傷者爭公義賠償，控訴過度暴力，營救被捕公民，長遠則在「一國兩制」的大前提下，為香港開拓長期的民主空間、捍衛香港的自由。

4，由今日開始，香港人要記住：We Connect ，避免盲目排外，21 世紀網絡世界，要盡一切力量廣為連接中國大陸追求自由和人權的平民、香港外籍僑民、大陸新移民、世界輿論、一切不同宗教文化的各國被壓迫的小眾，一起邁步。

5，可以憤怒，不要仇恨，要留意研究中國局勢、中國文化歷史，增長知識，不斷思考，勿再「我討厭政治」，因為生存、常識、幸福，就是每個人無可避免的所謂政治。開拓思維視野，尋找安全空間。在力所能及的範圍，全民各守崗位，相愛互敬，做到最好。即使中國倒退，重回封閉，香港人經此一役，要認識到因此中國反而更需要香港這個窗口，其實香港的機會更多更大，可以與中國各自以不同的方式，保住香港國際城市的地位，以此角度看，香港形勢大好，更令人樂觀。

除此之外，林鄭月娥的前途已經不再重要。她和她的「中環精英」，太渺小了。事實證明：香港不能靠「中環」，因為「中環」這次也無法指望「西環」，香港的前途，在中環和西環之外的 18 區和地鐵沿線各站，香港已經洗滌重生，「港人治港、高度自治」和「一國兩制」，香港人的命運，只能由香港人自己來捍衛。

香港是好樣的，全世界都支持你。香港加油！

\|/

侵專玩呢嘢「製造需求預期」,搞到電話一個話去G20可以大升幾百點，講舞上舞落嘅嘢，冇人夠佢玩

黃國英：港股修正超賣有得博
06月19日(三) 00:05

出現明顯的負面消息之後，投資者被嚇一嚇，通常短期市底反而有所改善，因為還是留下來，甚至趁低吸納的一批，信念都比較強。加上港府暫緩修例，解決了市場憂慮，所以有反彈是相當合理。

不過暫時勁度只是一般，頂多只可以說明修正早前超賣狀況，正常化的回升，氣氛上未算特別好轉。聯儲局議息在即，貿易戰陰霾亦未散，市場依然偏向審慎。估計短期走勢會反反覆覆，之後進一步回升的機會仍然較高。

雖然港股的長線投資價值，相對其他市場依然較低，但最近走勢落後得實在太遠，加上短線貨入強手，隨時表現更突出。早前本地藍籌是重災區，於是就反過來帶領大市，估計繼續會是箭頭，反而中資股走勢A股化，相當難捉路，今次應該圍繞本地藍籌來投機。早前強勢個股則不宜太看好，或現獲利回吐，資金回流本地藍籌。

還有個多星期就結算，不妨用6月末日期權出擊，槓桿夠高，速戰速決以小博大，便不怕冒過大風險，亦無謂拖泥帶水。

短炒和長線部署是兩回事，上升途中不估頂，順勢跟炒一段，但假如投資組合過度集中港股的話，就應該要好好把握這個反彈浪，趁好價執一執組合，準備日後將部分資金調配至其他市場。自己今次港股跌市沒有陣腳大亂，便是早前重整的功勞。投資要有大局觀，為幾步之後的形勢做好準備。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(本欄逢每周三刊出)

－－－－－－

沈振盈：暫緩修例 資金繼續「逃生」
06月19日(三) 00:15

經過去周發生的本地政治震盪，隨着《逃犯條例》立法暫緩進行，港股走勢算是喘定下來。但值得注意的，就是5月展開的跌浪，仍有其本身的因素，當中包括了環球的基本因素已改變、中美貿易戰升溫、中美及環球經濟下行的迹象明顯。上述各項的因素，足以令港股有進一步的沽售壓力。

雖然美國正醖釀有減息的可能性，但由於現時美國的利率仍未正常化，屬偏低的水平，對股市及經濟的幫助極有限。就算市場以減息預期，作為營造反彈浪的藉口，升勢也不會持久，反而造就了資金趁高沽貨套現的黃金機會。筆者相信，美國落實減息，將是股市投資者的最後逃生門。

樓市方面，啟德用地「撻訂」事件，已為本地樓市敲響喪鐘。高銀的決定，雖云是受逃犯條例所影響，但筆者相信這只是機會難逢的藉口而已。暫停立法並不會令資金重拾信心，反而進一步令筆者肯定，內地資金不會再大舉流入香港樓市，兼且會引致資金大舉套現。扭曲了的樓市，始終要回復正軌，發展商亦不敢再「擠牙膏」式去賣樓，製造樓市供不應求的假象。是耶？非耶？大家拭目以待！

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

－－－－－－

事實嚟，冇必要咬住柒婆下台同道歉方式，撤回同冇時間表重啟法案都係講法，咬住冇用，追究驚犬責任，放人同撤銷控告先係重點，老實佢講撤回又如何，咪又係隨時開過另一條，但lihkg熱衷鬥爭，樂此不疲，咪由佢玩，我就啋佢都傻

英國皇帝有冇「過度買賣」？

師父又再出現扭曲

倫敦金瘋狂交易

雜種去G20意料中事，不過咁都可以炒上就估佢唔到

往後極可能又拖幾個月，總之隨時炒一輪先講

唔關事，我睇實去，最緊要有機會拖，其實可能兩家頭都想拖多幾個月都唔奇

唔去即刻加關稅嘛 市傳歐州放寬所以美國會放寬傾向減息 原因任佢炒

最緊要cfu出手

侵屌柒歐盟減息，屌FED唔減息，任鳩佢舞

美國落實減息，將是股市投資者的最後逃生門。

渣打在倫敦回購141萬股 (07:26)

【東網專訊】渣打集團(02888)公布，於6月18日在倫敦交易所買入141萬股普通股，平均每股買入價688.2便士，涉資逾990.9萬英鎊。

特朗普：希望從聯儲局獲得公平的競爭環境 (05:00)

【東網專訊】外媒報道，當被問及會否將聯儲局主席鮑威爾降職，美國總統特朗普回應稱，「那要看看他明日做甚麼」，又補充稱他希望從聯儲局獲得「公平的競爭環境」。

聯儲局正進行一連兩日議息會議，將於香港時間周四凌晨宣布結果，市場普遍預期議息聲明傾向鴿派立場，並會為7月加息鋪路。

發現好多人都似袋住先咁

\|/
今朝一嘢打穿280

實後秋算帳
唔係警犬解唔到話點解用禁高武力清場

勁假時間雖然係假Ge

2382cls

唔似勁假

特朗普展開2020年大選競選活動 爭取連任
06月19日(三) 08:09

美國總統特朗普於當地時間周二（18日）晚，在佛羅里達州奧蘭多舉行大型造勢集會，正式展開2020年大選的競選活動，爭取連任。約2萬名民眾到場支持，場外亦有示威者抗議。

造勢集會於安利中心（Amway Center）舉行，未開始前已有大批支持者到場等候，主辦單位稱門票一早售罄，未能入場的支持者只能在場外觀看大電視直播。副總統彭斯首先出場，宣布「第二回合開始」，他介紹特朗普時，稱「他承諾令美國再次偉大，那正正是我們做到了的事情」。彭斯又稱美國需要特朗普多4年。

又黎搵港女cap水，仲愈cap會多

共慘黨 港共政府 林奠
以上3樣嘢根本毫無誠信 有咩值得比機會佢

另一邊廂：

Clinton Broadway Play Shuts Down Early After Ticket Sales Sag

A 90-minute fictional Broadway play about Bill and Hillary Clinton will end its run a month early due to soft ticket sales.

期指升咗6嚿幾，淡友有難

師父今日爆袋加沽 hit&run

熊軍rip

呢兩年相信沈門巴打都慣曬，啊侵做市twitter

成600幾裂口, 總覺得企唔到咁高去到收市

師傅 ：先高後低

條撚屌侵玩嘅就係製造預期，由貿易戰開始用咗好多鑊，已經係慣例玩法

師父又著
錢錢錢後燈左成千點

睇下企唔企得穩先

名符其實千升，今日千升唔出奇，港股落後左好耐

臨門一腳又奶野

善忘的港豬 訓多幾覺唔記得啦

沈振盈：不宜進取 逢高做淡06月17日(一)

6月份市況繼續波動，第一個星期仍只是低位反覆徘徊，到了上周初，本來出現反彈，但到了星期三，形勢急轉直下，因「逃犯條例」而帶來的政治衝擊，愈來愈激化，導致市場出現震盪，恒指更一度跌至26,800水平。

由於市場上充斥着多項不明朗因素，從本地到外圍，從政治到基本因素，皆出現利淡因素的發酵，後市走勢實不容樂觀。

若從技術走勢分析，就算短線出現反彈，向上的阻力位也不會很高，大約27,500至27,700區間。而向下的支持位，初步參考26,700，若然下破就會出現較急的跌勢，不排除要下試去年的低位24,540。

若以玄學角度，本周的日子傾向利淡為主，投資者不宜過分進取，反而應該逢高做淡為主。

本周每日的股市走勢預測：

周一(乙酉日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，市況波動。

周二(丙戌日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，大幅下跌。

周三(丁亥日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，先跌後反彈。

周四(戊子日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，反覆靠穩。

周五(己丑日)：天干地支皆屬土，全土之局，市況反覆下跌。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

舞上舞落啫,由貿易戰開始到目前，純講大市其實冇乜點跌，如果解釋嘅話夾硬話個市覺得影響唔大,可以搵返貿易戰開始日子睇

大家重記唔記得上年班仆街玩電話個次
3日就升咗成2千點

諗返起都嬲

想問下有無師兄做過fact check
cfu D五行解說係咪consistent?
點解水火交戰就係先跌後反彈

師父是FACT, 神力已CHECK

資金顯著入場，睇勢頭呢一波上29000有可能，唔通市場預期貿易戰傾得掂？

之前買咗少少妖才,應該搵到餐M記加大

當之後個個咁諗，又可以走

有冇諗過, 首先係有師父既fact, 之後先check到五行?

清晒先黎升

又或者預期玩拖，炒幾個月先講嗰隻

儲7500算 唔同佢磨

弟子好想跟cfu學野
但我發覺常人最多理解相生就係，相剋就唔好
係cfu咁神，可以係五行之中搵埋先跌後反彈，跌得黎又要大幅下跌
完全進入左Howard Marks所講既第二層思維
弟子不才，仲要多加學習
\|/

CLS 夾死淡友

多維度思考

升穿左28400又可以繼續升

284俾面仔燈咗啦

搞搞吓樓寶最平5.64，多數時間喺5.7~5.9之間，經過呢半個月咁多事發生，算係好穩定

五行喺真，但升跌就9up

5.7 仲諗住分階段入

又引師父加沽，等睇再挾春袋成交量顯著放大，正路睇淡唔做淡、最好靠邊站

大撚膽!!!

師傅從都係咁準，除咗結算之外

今日成交應該配合倒升幅

6月到宜家大浪到...過夜起碼有2日挾500點
錯邊真係死

等師父避一避果陣沽

識玩

Cfu 真係凖到

新雄雞由123蚊上返133蚊，之前十分抵買，如果唔係唔想落咁多子彈，早就入貨

一手好貴成6萬5

你嗰排都真係入咗好多貨長揸

冇,係加倉4叔地產同樓寶，2800止蝕咗,入咗妖才，今日出業績，如果唔差聽日上1.6樓上，睇吓可唔可能坐到去1.8，我入咗8000股@1.48

補番啲血

仲有樓2加咗12手

不過咁，妖才雖然妖，我買過幾次最多坐艇，未輸過嘅

成功已經450 又一車車衝黎

成交

開市半粒鐘後回返百幾點，等師父加沽又嚟過，大戶真狡猾

早2星期唔係送中單嘢，個股跌過龍，就係一波升嘅，一坐上27200我已細注入,升咗2日送中單嘢發酵，市場又悲觀情緒漫延沽，其實太多股抵買，唔係冇睇市，好多貨入得嘅

7500都係會磨蝕
你睇下sqqq

唉，上次差成千點既牛都打咗靶

反向etf只識合短線，長期必輸，股市大部份時間向上，又冇股息，長揸金倉護身還好啲，冧市金一樣升嘅

美股再上既話金應該會回，打算1300樓下開始儲金同vix
有時間會去銀行將港紙轉埋實金, 買金etf當fix 左個price 先

[突發] 中銀有輕微資金撤離迹象

不如問下師父唔知有冇參加?

口水都有得撤？

2800 返家鄉, 搏再炒上一陣賺餐晏仔

個市明顯超賣，只是差一個觸發點，就係侵侵g20前應該一堆利好

大貓搶客

準備搬錢去大貓再加買大貓收息

大貓係咪想做雙底

想請教下反向etf 點解長揸必輸？有時間值？

師傅上有線
有位沈門絲打Phone in

大幅下跌

放工睇重播

Draw 錢走 唔駛擲住一皮野喺戶口

發國難財中銀抵撚死

一百萬就話姐

東亞含撚啦, 姓李既

恆生快D跟機啦

Exclusive: President Trump Says Hong Kong Protesters Are Having a 'Big Impact'

President Donald Trump called the protesters on the streets of Hong Kong “very effective,” but declined to voice support for their specific demands of the Chinese government.

“They’re obviously having a big impact,” Trump told TIME when asked what message he had for the Hong Kong protesters. “And I think that they’ve been very effective in their dealings with China.”

Massive demonstrations have been roiling the streets of Hong Kong in recent days that began in opposition to a bill that would allow mainland China to extradite criminal suspects from the semi-autonomous region. Hong Kong leader Carrie Lam shelved the bill and issued a public apology on Tuesday but has not acceded to all the demands of the protesters, which include canceling the bill entirely.

“It’s been pulled back,” Trump said, “and it’ll be pulled back further.”

When asked during an interview with TIME in the Oval Office on June 17 if he supports the demands of the demonstrators, Trump said, “I’m going to let the protesters speak for themselves. I have our own argument with China, and I think it’s going to work out successfully, but I’m going to let China and the protesters work out their own problem. It looks like it’s going to be worked out.”

Trade tensions have been increasing between the United States and China as negotiations over a trade deal have faltered and Trump has increased tariffs on some Chinese goods. Trump spoke to China’s President Xi Jinping on June 18, the morning after his comments to TIME and ahead of the two leaders’ planned meeting at the G-20 summit in Japan.

According to a readout of the call provided by the White House, the two leaders discussed “addressing structural barriers to trade with China and achieving meaningful reforms that are enforceable and verifiable” and “regional security issues.” The Hong Kong protests are not mentioned.

-With reporting by Brian Bennett, Massimo Calabresi and Edward Felsenthal/Washington

升咁多
財經台都唔係太多post

唔係時間值，就算冇槓桿1倍嘅etf, 喺股市大多數時間係升嘅話，揸2800可能捱吓價，長時間以年計，例如5年咁，點都好難輸，輸都有譜，相反例如揸美股sqqq咁計，輸到甩轆了

可能出面大把人跟咗師父做淡

似

股市長線一定升嘅
因為錢永遠貶值

事實多左人諗移民搬錢走，早排坐uber都幾個司機講馬來西亞

應該反應唔切，個升黎得太突然

勁多
但恐怕好多會後悔

眞係好似壓彈弓咁

已經有恒生戶口仲洗唔洗去恒母開多個

希望痕身跟住做

今晚FED會決定G20前炒到邊
好奇美女3頂定破頂

一確定減息可能係熊市開始

硬師兄好早喺喥,冇出聲啫 貼J圖傳統嚟

由鳩佢哋啦我就唔會應佢哋嘅

屌你老尾美股差50美金返家鄉，如果生果再升2蚊，google升返啲就開始贏錢，之前cut lost亂買太多關係

硬巴貼j圖唔撚洗加啦肥佬無開acc有時會睇唔到呀

今年我睇師父輸得多過我哋

玩過唔少國家，個人認為台妹最好玩。玩過倆個，都喺上到床勁主動

口水put啫佢

1.01x0.99 > 1

掉轉左喎師兄

咁正向etf 情況應該一樣wor

上落市一樣會磨死😓

1倍正向(eg 2800) 冇呢個問題

屌 連狗隻app做乜撚

反向有啲跟唔足，有高低水
要去佢嗰網站睇吓過往表現

講起金，有冇係持手GDX?

2840

我係話個>掉轉左

有冇人試過腳交？

好多靚腳

【迎戰虛銀】滙豐取消戶口最低結餘收費 逾300萬客受惠
銀行界：其他銀行料跟減

又就黎爆post

出面班建制派，好似就黎俾人抄家滅族咁樣

邊間都得，平就ok，睇吓條款

已開定新post

沈陣營第二百三十一期 - 溪雲初起日沉閣、山雨欲來風滿樓

想問下前兩日收12股息同紅股
我見股息扣左30蚊手續費
另外又開多一項扣30蚊
係咪收紅股都要俾手續費？

利申：呀爺香港

咁貴？致富代收紅股10蚊，代收股息幾多都係10蚊，1.5元過戶費，呢樣可能係港交所收嘅

我4叔地產均價40.5，冇計收咗嘅股息，家陣有4520股，只要佢去返買入價，冇得點輸嘅

你隻四叔係咪普通正股倉唔係月供倉？
普通正股倉
代收股息最低消費30蚊
代收紅股最低消費另外30蚊
仲有另外幾蚊雞港交所收果啲費用

長倉唔敢用券商
覺得銀行穩陣d

係正股倉
但無收港交幾蚊

咁啱數啦 正股倉係有收

唔該哂
我唔知收紅股都有手續費

蘋果考慮將15%-30%產能遷出中國 傳要求供應商評估成本

送中 黑警 病人list 成個政府準備換血

無子兄話用自己方法通知泛民
睇嚟泛民收到了

好似話侵要降飽威爾職屌

我預計淋奠將來下場會比貪曾更慘
雜種應該想將佢挫骨揚灰

最好打佢做25仔，呢獲肯定大獲

侵侵白痴要箍選票吖嘛

同時得罪兩方勢力都係一個技術

挫骨揚灰
好中point

佢係唔係25仔都唔多緊要啦
佢一條小小市長，搞到雜種輸撚左貿易戰，輸埋台灣
中共永遠失去台灣同台積電
以雜種性格，應該下場會好過周永康少少既

啲記者應該問佢搞壞曬共產黨成盤打算, 會面臨咩後果, 而家係咪狗延殘喘
反正正經問佢都係錄音機，不如寸下佢

班中文記者有腦諗到呢類問題就唔會走去問佢喊左幾次

台灣開始清洗共匪間諜

立院三讀！軍公教當共諜 追奪全額退休俸
2019-06-19 14:47

〔記者謝君臨／台北報導〕立法院臨時會今天下午三讀通過「國家安全法部分條文修正案」，大幅提高為敵發展組織罪刑責，並區分「一般外國」與對台最大威脅「中國」；若為中國發展組織，可處7年以上徒刑，最重罰金1億元；此外，修法也納入網路共諜；軍公教若擔任共諜經判刑確定，將剝奪全額退休俸，已領者則追繳至違法日。
會中另表決通過民進黨團及時代力量黨團所提附帶決議，針對如何規範為外國、中國及港澳、境外敵對勢力，或其派遣之人傳播足以危害國家安全或社會安定的不實訊息，由於規範對象範圍與處罰管理配套，均待完善周延立法，應就「兩岸人民關係條例」、廣電三法及相關法律之修正或制定，儘速於下會期進行立法審議程序，以強化我國民主防衛法制。

立院院長蘇嘉全上午針對國安法召集朝野協商，主要討論2-1條、5-1條修正，及增訂2-2條、5-2條條文；歷經約3小時意見交換，會中對於民進黨團所提出的再修正動議並無太大異議，其中最大的調整在於5-1條，除了大幅提高為敵發展組織罪刑責，並區分「一般外國」與對台最大威脅「中國」。
修法規定，人民不得為外國、中國及港澳、境外敵對勢力，或其派遣之人為下列行為，包括發起、資助、主持、操縱、指揮或發展組織；洩漏、交付、傳遞或刺探、收集關於公務上應秘密的文書、圖畫、影像、消息、物品或電磁紀錄。
若替中國發起、資助、主持、操縱、指揮或發展組織，意圖危害國家安全或社會安定，處7年以上徒刑，得併科5000萬元以上1億元以下罰金；為一般外國違反上述規定者，處3年以上10年以下徒刑，得併科3000萬元以下罰金。未遂犯與過失犯均有罰則；自首者得減輕或免除其刑。發展組織的資金或財產應沒收。
此外，修法也納入網路共諜情況，增訂條文「國家安全之維護，應及於中華民國領域內網際空間及其實體空間」。另，現職或退職的軍公教及公營機關人員，若犯內亂、外患罪經判刑確定，喪失請領退休給與的權利；已支領者應追繳。
針對國安法修法，民進黨立委王定宇有感而發，強調「守護台灣國家安全立法再完成一步」，有關共諜和洩密量刑過輕，甚至判刑確定後還可請領退休金現象，於修法後都能夠依法處理。

落返嚟嘅錢有限制，上去冇問題，通常唔會用銀行做，兌換店就得，佢哋一般5分鐘到對方戶口

早排嗰啲找換店唔係話啲錢轉唔到畀大陸扣起？
定係由上面落返嚟香港出事？
其實我係怕啲錢喺大陸拎唔返去香港

上去冇問題，錢落返嚟就麻煩啲，人手帶要少量過關，否則要, 唔記得帶落嚟幾多，應該幾萬蚊咁最多

麻煩晒

樓王係咪想黎睇下?

台灣識玩。林鄭搞壇野出嚟，200萬人上街之際，通過台灣國安法

遲啲出開去會望吓，研究吓點解減咗租出租率得82%，之前未減租得6X%

周永康 薄熙來 會唔會做林鄭roommate ?

行左商場果幾層
大約30個吉鋪
樓上寫字樓數水牌預100個單位未有人租

7點半後停留20分鐘到
人流量應該都過70嘅 仲有5-6間鋪有囡囡睇緊嘢

林太太的六十道陰影續集

30個吉舖股東收少咗息

3、5個就冇問題

周永康外號百雞王
林鄭 ...

兩睇
係收少咗息
亦都可以係仲有增長空間

咁似深圳

黃之鋒在旺角警署外播放暴警毆打市民影片

無子兄之前講嘅 ....

唔怪得林鄭咁厚面皮, 原來澳門打算搞港澳引渡

大劉

岩岩行過裕民坊，見到有班靚仔攞個大屏幕播黑警打市民，派選民登記表格。

咁樣唔錯

無子兄

宜家d後生政治觸覺高左好多

Molamola

好難唔回套

今日裂口開，宜家補好過遲補

保持大漲小回看法

又升

痾撚，妖才平穩都做唔到

《經濟通通訊社１９日專訊》耀才證券（０１４２８）公布，截至３月底止全年純利
４﹒４１億元，按年跌１４﹒６％，每股基本盈利２５﹒９８仙，擬派末期息每股７﹒８仙。
期內，收入８﹒３億元，跌１２﹒１％；除稅前盈利４﹒９９億元，跌１６﹒９％。
（ｃｈ）

已知，好小錢，今日沖高要走

師傅早晨

沈陣營第二百三十一期 - 溪雲初起日沉閣、山雨欲來風滿樓

大搞印銀紙基建已然確認，拆舊區起樓之類

內地財經報章頭版摘要：國務院部署穩投資推舊區改造

《經濟通通訊社２０日專訊》內地主要財經報章頭版摘要如下：

《中國證券報》

國務院：找準切入點擴大有效投資
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
國務院總理李克強１９日主持召開國務院常務會議，部署推進城鎮老舊小區改造，順應群眾期盼改善居住條件；確定提前完成農村電網改造升級任務的措施，助力鄉村振興；要求鞏固提高農村飲水安全水平，支持脫貧攻堅、保障基本民生。

華興源創路演啓動，機構測算估值定價
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
華興源創１９日率先披露上市發行安排及初步詢價公告。當日，公司網下發行路演推介正式啓動。作為科創板首家詢價的企業，華興源創的「價碼」備受關注。有機構測算，公司當前估值約為１０２﹒９８億元（人民幣．下同），對應股價為每股２５﹒６８元，建議詢價區間為每股２３﹒３５至２８﹒０１元。

流動性修復，解除市場後顧之憂
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
人行昨日進行逆回購和中期借貸便利（ＭＬＦ），實現淨投放６５０億元，操作隱含三層含義：首先，淨投放延續，以保持流動性總量充裕；其次，投放的都是跨季資金，重在維護跨季流動性平穩；最後，在等量續做到期２０００億元ＭＬＦ的基礎上，人行對中小銀行開展增量操作４００億元，為中小銀行定向「輸血」。

《上海證券報》

多個地方政府再推數萬億元重大項目投資計劃
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
重大項目建設仍被視為穩增長的有力抓手，廣西、山東、安徽、湖南等多個省份近期密集發布新一批重點項目建設計劃，涉及規模達數萬億元。除了傳統的交通、能源等基建項目，５Ｇ商用、人工智能等以新技術為主要方向的新型基建成為投資熱點。

科創板上市委一天考兩場五家全通關
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
上交所１９日晚發布科創板上市委第５次及第６次審議會議結果，同意容百科技、光峰科技、樂鑫科技、心脈醫療和安恆信息的首發上市申請。這５家公司距離跑完科創板上市全程僅剩下了「註冊」和「發行」兩關。

河北省稀土功能材料製造業創新中心落戶雄安
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
河北雄安新區昨天宣布，河北省稀土功能材料製造業創新中心成立大會於１８日在北京舉行，該中心落戶河北雄安新區。稀土產業鏈專家表示，這標誌著稀土產業化應用越來越受重視，關鍵難題突破速度有望加快。

《證券時報》

國務院部署穩投資，推進老舊小區改造
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
國務院總理李克強１９日主持召開國務院常務會議，部署推進城鎮老舊小區改造，順應群眾期盼改善居住條件；確定提前完成農村電網改造升級任務的措施，助力鄉村振興；要求鞏固提高農村飲水安全水平，支持脫貧攻堅、保障基本民生。

民企紓困一年間：有的成功上岸，有的繼續跋涉
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
自去年年中京深兩地分別出現首家民企成功獲得國資紓困馳援算起，至今將滿周年。不過，業內人士透露，在部分紓困項目進展順利的同時，一些項目也存在紓困資金與民企對接不順暢的現象，部分民企及其實控人仍將繼續跋涉於流動性吃緊的境況中。

天准科技獲科創板ＩＰＯ註冊
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
中證監昨日同意了蘇州天准科技的科創板首次公開發行股票註冊。中證監表示，上述企業及其承銷商將與上海證券交易所協商確定發行日程，並刊登招股文件。（ｌｃ）

【貿易開戰】萊特希澤料在Ｇ２０峰會與劉鶴會面，為習特會做準備

以更佳效果檢視 >

《經濟通通訊社２０日專訊》美國貿易代表萊特希澤表示，中美若能成功簽署貿易是符合兩國利益，希望下周Ｇ２０日本峰會總統特朗普與中國國家主席習近平見面前，與中國高層官員會晤。

萊特希澤表示，他將在這兩日與中國國務院副總理兼貿易談判的首席代表劉鶴通電話，然後將在大阪Ｇ２０峰會上與美國財長努欽一同會見劉鶴，之後特朗普將與習近平舉行峰會。

萊特希澤稱，目前尚不清楚中美貿易磋商何時能正式重啟，但美國願意與中方接觸及恢復討論。他續指，美國與中國的關係非常不平衡，這種關係正威脅到美國未來的就業。（ｍｎ）

金倉護身

之後唔識睇
等師父指示, 師父叫人1320入一注
無返過落去

下半年減息機會9成，睇吓樓寶會唔會再上6蚊坐穩

減息利金價，美元弱，加上美帝話唔定開伊朗拖，可能真要去到1500

Fed咪話唔減唔加咩

好似減半厘

中銀客帶住錢走，大貓依個政策照計benefit唔到佢地
似擋虛擬銀行搶客多D

沽世紀失敗, 準備轉戰山雨欲來

前排支鬼電視台CCTV6播「上甘嶺」抗美援朝韓戰片玩民族主義，啱啱又轉咗風向，播中美抗日片《黃河絕戀》,CCTV6係支鬼外交風向指標，突然播中美友好愛情故事，除咗營造G20友好氣氛外，有咩玄機?

減居多，口氣鴿晒

係，主要抵擋虛擬銀行即將開檔